睇演唱會戴閃燈皇冠既都係自私既垃圾

全程係咁起個頭閃下閃下
坐佢後面個行既人真係多得佢唔少
大佬人地係黎睇演唱會，唔係睇你個頭發光

agger

等睇人屌你港豬唔夠投入
要老土坐定定